[裝修]唔好趕狗入窮巷,應制定投降協議

若果一直窮追猛打
對面又唔知點投降你先會滿意
一定會同你死過
係咪應該先制定投降協議?

no mercy

出聲明(fb/ig咩都好)譴責黑警暴力, 要求政府達成五大訴求, 天滅中共, anti-chinazi

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

係舖面張貼支持示威者啦

咁做同紅衛兵有乜分別

送佢一句
觀迎表達政見，請勿造謠生事

推